住廿樓都聽到曼聯埋門茶餐廳好多人叫

同世界盃有得揮

唔知幾多人買左4:2🤔

一齊叫 4:2！4:2！4:2！

爭六球ja!!